
EJEMPLO USANDO CEGUI Y OGRE

Este repo contiene un ejemplo que sirve para
experimentar con CEGUI, al tiempo que pretende completar
algunos requisitos de mi proyecto fin de grado.

Hasta el momento, al pulsar el boton ESCAPE aparece un menu con
tres botones. Al pulsar el boton Exit, se sale del programa.
